{
    "instrumentation": "chorus", 
    "work_relations": [
        {
            "mbid": "f8219131-cf9c-4a09-9ae5-14dfba2542c0", 
            "title": "Bakm\u0131yor \u00c7e\u015fmi Siyah"
        }
    ], 
    "symbTr": "nihavent--sarki--aksak--bakmiyor_cesm-i--haci_arif_bey", 
    "title": "Bakm\u0131yor \u00c7e\u015fm-i Siyah Feryade", 
    "section_annotations": [
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Usul_strokes", 
            "time": [
                0.0, 
                6.33312
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Zemin", 
            "time": [
                6.33312, 
                18.70365
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Zemin", 
            "time": [
                18.70365, 
                31.148107
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Nakarat", 
            "time": [
                31.148107, 
                43.612587
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Nakarat2", 
            "time": [
                43.612587, 
                55.987737
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Meyan", 
            "time": [
                55.987737, 
                68.345946
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Meyan", 
            "time": [
                68.345946, 
                80.888974
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Nakarat3", 
            "time": [
                80.888974, 
                93.228701
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Nakarat2", 
            "time": [
                93.228701, 
                105.69164
            ]
        }
    ]
}