{
    "instrumentation": "ensemble", 
    "work_relations": [
        {
            "mbid": "9e8af54e-4ba1-4ac6-b5b2-db34ecd860ec", 
            "title": "Evc\u00e2r\u00e2 Saz Sem\u00e2\u00eesi"
        }
    ], 
    "symbTr": "evcara--sazsemaisi--aksaksemai----dilhayat_kalfa", 
    "title": "Evcara Saz Semaisi", 
    "section_annotations": [
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Hane1", 
            "time": [
                0.1791, 
                40.99121
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                40.99121, 
                59.230569
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Hane2", 
            "time": [
                59.230569, 
                104.66016
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                104.66016, 
                122.726595
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Hane3", 
            "time": [
                122.726595, 
                159.139438
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                159.139438, 
                177.354093
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Hane4", 
            "time": [
                177.354093, 
                272.906926
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                272.906926, 
                290.660451
            ]
        }
    ]
}