{
    "instrumentation": "ensemble", 
    "work_relations": [
        {
            "mbid": "e7924b0d-c8a0-4b4a-b253-8eec898eac1e", 
            "title": "U\u015f\u015fak Saz Semaisi"
        }
    ], 
    "symbTr": "ussak--sazsemaisi--aksaksemai----neyzen_aziz_dede", 
    "title": "U\u015f\u015fak Saz Semaisi", 
    "section_annotations": [
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Hane1", 
            "time": [
                0.421194, 
                20.315012
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                20.315012, 
                39.666334
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                39.666334, 
                58.913199
            ]
        }
    ]
}