{
    "instrumentation": "ensemble", 
    "work_relations": [
        {
            "mbid": "01510767-677e-4c52-aed4-3e18e2fd2c61", 
            "title": "Karc\u0131\u011far Pe\u015frev"
        }
    ], 
    "symbTr": "karcigar--pesrev--cifteduyek----tatyos_efendi", 
    "title": "Karc\u0131\u011far Pe\u015frev", 
    "section_annotations": [
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Hane1", 
            "time": [
                1.2539, 
                50.213655
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                50.213655, 
                75.854106
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                75.854106, 
                101.121778
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Hane2", 
            "time": [
                101.121778, 
                151.471677
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                151.471677, 
                176.537821
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Teslim", 
            "time": [
                176.537821, 
                201.478781
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Unsure", 
            "time": [
                201.505565, 
                205.961
            ]
        }
    ]
}