{
    "instrumentation": "solo singing", 
    "work_relations": [
        {
            "mbid": "f8219131-cf9c-4a09-9ae5-14dfba2542c0", 
            "title": "Bakm\u0131yor \u00c7e\u015fmi Siyah"
        }
    ], 
    "symbTr": "nihavent--sarki--aksak--bakmiyor_cesm-i--haci_arif_bey", 
    "title": "Bakm\u0131yor \u00c7e\u015fm-i Siyah Feryade", 
    "section_annotations": [
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Zemin", 
            "time": [
                0.968526, 
                11.59327
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Zemin", 
            "time": [
                11.59327, 
                22.910647
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Nakarat", 
            "time": [
                22.910647, 
                34.425506
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Nakarat2", 
            "time": [
                34.425506, 
                45.78935
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Meyan", 
            "time": [
                45.78935, 
                58.314844
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Gazel", 
            "time": [
                58.314844, 
                180.601768
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Nakarat3", 
            "time": [
                180.601768, 
                192.014982
            ]
        }, 
        {
            "time_unit": "sec", 
            "name": "Nakarat2", 
            "time": [
                192.014982, 
                202.766055
            ]
        }
    ]
}